有無人驚到訓唔到

成個熱門都係武漢啲post
啲人係咁笑鳩武漢有幾慘
我就越睇越心灰
成個中國都相繼出現死亡個案
你真係覺得香港可以獨善其身?

封咗一座一千幾萬人口嘅城市
喺全世界黎講都係聞所未聞
我真係好擔心今次會係人類史上另一次黑死病
死幾億人甚至人類滅絕都有可能

玩過瘟疫公司就知個pattern真係好撚似
傳染性高、潛伏期長、致死率逐漸上升
仲要無藥可醫
唉…人類喺大自然面前連螻蟻都不如

休息

港共根本無做任何防疫措施
依家香港根本就係中門大開
你同你嘅屋企人
你身邊啲朋友
你行街果陣撞到嘅人
返工果陣坐你隔離嘅同事
根本所有人都可能係帶菌者

點解你會覺得香港好安全…

仲可以笑緊支那既人
根本唔知個嚴重性
宜家係講緊十日後可能香港有幾千人因為2個人走落黎香港 而感染…

好無力，真係好似抽籤咁
無論點防都係，抽中你就係抽中你

大家防疫意識高左，反應快左識自動帶口罩，應該冇03咁嚴重掛

驚佢唔嚟咋
全港一半人以上冇戴罩
仲周圍話人造謠生事

唔見棺材唔流眼淚

我覺得新年之後個情況會好恐怖 想像唔到

係 好認同

其實依家已經傳晒啲菌出去，因為大陸果邊啲人囉晒假番鄉下過年，過完年只係堆數字開始以exponential咁爆上去

最重要係醫護人員保護自己

但係個新肺炎進化咗

而家冇咩事既心態，但病毒識變種，分分鐘03年sars只係人類好彩

我唔明點解奶共可以奶到咁
人命對777黎講嘅價值係0
點解一個人可以無人性到咁嘅地步

認同 今次真係好撚恐怖

香港政府係企喺香港人嘅對立面
總之所有對香港人有益嘅嘢佢都會千方百計咁阻止

好撚驚 完全瞓唔到
點解啲人完全唔戴口罩
點解仲有心情笑武漢
佢哋到底知唔知有幾嚴重呀

收吓把口賺功德就唔會中咩
政府要瀨共不設防嘅香港點都死
死之前可以拉埋3萬狗狗陪葬都好

連海外都出現確診
香港連撚住仲要每日一車車大陸閪落來
都咪話唔驚

我知個嚴重性 但都係要笑班畜生抵撚死
然後會留返啲同情心比香港同其他國家嘅人
個病毒越嚴重就越加快到支爆 而家每日有手足被失蹤被消失咪仲嚴重

病死啲廢老唔好咩？

入狗屋傳播病毒

一路笑一路咳緊
攬炒吧